你睡過的 至少我都睡過

但你睡過的，我卻不一定睡過

例如鮑姐

收啦

綠帽小事黎，人生仲有好多意義

見到呢個留言先留意到樓豬個名

耆齡王